我想入家姐個系 要點做？

報名

讀好d 書

下世投胎投落家姐度啦
而家你咁大個人
你家姐個系負荷唔到你個人 會死

笑到GAGA聲

敲門先

CHING ON9

你意思係:

1. I want to insert into my sister's vagina.

2. I want to enter the program which my sister studying.

邊個

點呀屌你唸左去邊

你係咪覺得自己好風趣

英文唔錯

弱智仔

直接同佢講 姐姐我想入你個系

旗木卡卡西
要入家姐系

I go to school by sister

樓上班人，你地on9架